hr打黎約interview，話預in 1hr30mins，其實做咩搞咁耐

in多過30~45mins嘅大家
大家可唔可以share下搞乜
或者傾乜野傾咁耐
我又唔好意思係電話問
"仲乜搞咁鬼耐"

試過in前要答題答左成粒鍾
又話文員，in果陣變左d類似公關既野

in親都超過一個鐘
in in下變左傾計

1個鐘in, 30分鐘check文件又得
1個鐘in, 30分鐘ap test又得
一個panel幾個人見你一個, 質問足個半鐘又得
45分鐘一個, 見完一個有第二個接住見45分鐘都得

一請都請半日架啦, IN太耐唔想見咪唔好去

要IN 咩唔係問HR架咩, 問連登會知?

in五分鐘
食飯吹水六十分鐘

等一個鐘

個HR個日無野做想搵人傾計咪in耐d

試過in part time 兩個鐘
半個鐘apt test
7-9個字translation
再interview

做份卷都最少半個鐘啦

in hr半個鐘
in dept head一個鐘

In左4個鐘 有無人多過我

最後有無請你

見hr , 見team lead , 見 department manager
每見一個第一條問題係
could you pls introduce yourself
同一段稿講三次

好彩有

可能係 MBTI

試過in三個鐘
但都係唔請

30min 填form ap test
30 min 同line manager 傾下
30 min 同BU head/GM 傾多次同line manager 傾過既野

等1hr25mins，in 5mins